政宗君的復仇 OVA

ebb 有得睇啦........竟然無人講? (Emilia 都唔出post講? )

但愛姬已變咗短髮好女仔....... . (重要出得勁少場)

啫係第二季無望啦......想繼續睇愛姬呀....

先行圖

愛G=G=Emilia

墊

短髮食屎啦

第二季

收嗲啦屌你老母

短髮仲有咩睇你既價值
我屌你老母

短髮柒左

屌你老母

短髮愛姬=完

個個係度屌短髮
撐我ok?

講事實都唔得-_-

除左炮姐同宇佐美之外 所有短髮角色全部都係男人黎

之前睇曬漫畫有少少野唔明想問問大家

男主話接觸到愛姬及寧子之後會生粒粒

但接觸吉乃就無

個主要原因係乜？

剪短左成個路人咁

bug
你可以開多一個post叫
政宗君的復仇有bug 竹岡犯下嚴重錯誤

吉乃成個人唔同咗

G

點解要互相傷害

愛姬真係好撚正

動畫短頭髮唔識欣賞

漫畫另計

都唔知做乜要出個"炒埋一碟"嘅OVA....(頭8分鐘完全垃圾).......都唔走去出第2季..........

唔夠12集去講的話, 咪好似噬血狂襲咁出8集lor........

想繼續睇愛姬呀.........